記得載N95

不解釋

不解釋載口罩的意思?

點解要載？
口罩唔係用黎戴？

人哋攞上去大陸炒賣